［報喜］全手足已撤離poly

Tg已fc
勇武走撚哂
依家得返d普通人係入邊
佢地驚走得慢驚被發現 同比狗打
但唔走無啦啦出黎投降=認罪
其實d狗係咪走得？ 定係想求其拉堆交差？

Btw終於安心小小

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

普通人都喺手足

不幸中之大幸

我要救全部

你當普通人唔係手足？

每個人都係手足

屌你老母
全撚部都係手足黎

呢班無晒方法走？ 有冇得玩空城計

個個都係手足，一個都不能少

明既自然會明 冷靜小小

而家仲有幾多個係入面

係囉 全部都走曬啦 都唔知點解仲要攻入去 入面全部都係睇書架咋

依家入邊個堆都真。無罪 班狗想告都要有証據

around 200

確定所有勇武走曬？
啱先走咗一批捉曬22個

講得好！要引你個名

其實成日話poly四通八達難走，要走總有方法嘅

真係好多mon post 9

幫推 借位一用

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

老鼠曾

如果你地唔夠膽咁做 根本係雙重標準
乜撚野中學校長都只係助紂為虐
我屌你 再你埋你間中學

重可以有隨行傳媒同假傳媒跟住入去

藍衫可以先摘名 記低UI
白衫就要捉住遊街 公審

但校長 社工可以確保佢唔被濫用暴力 虐打
享有呢d本身香港基本法已經清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利

題外話
雙普選都係基本法清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利
但都唔知去咗邊到

我都係睇到呢個msg 佢地係唔夠膽走 好幾個原因

縮入大樓頂住 點都要迫到狗強攻
然後溫書

正 收到內幕話人走曬 而家返屋企聽朝出嚟再飲早茶

普通人 中學生都拉
又可以有證據話班狗濫捕 攻入校園

狗同和理非可以返歸瞓覺

普通人唔係手足呀！屌你仲有好多義工係入面

根本犯事嘅一早走晒，入面淨低全部係被困嘅人質黎

被困人質點解要驚

Good news

有秘道㗎

屌9你班仆街勇武！咩叫普通人？你地走撚曬但嗰班支持過你地或想用全力保護你地嘅普通人係無你地身手好呀，但就應該投降同走唔到？！ 不撚知所謂！

上面個班可唔可以聰明小小

從零開始的普通人生活

屌你呀。仲有手足係入面

借個位宣傳，大家一有時間就睇左先。

親友被捕，我要點做？被捕48小時營救手冊
自己冇出去既同我成篇背左佢

用下你個閪腦啦

正

全部都係手足，但今日佢地救走曬所有勇武
游繩就救左大份和理非

好野

咁撚簡單都可以咁多人睇唔明 雖然我覺得樓豬講呢樣野都冇乜用

田北辰依家先黎

一早知最勇果班走晒，得班狗on99留守喺度想捉班普通市民
話緊你呀死傻鳩，mon post狗，乖乖地ot晒時間啦

哈哈。班狗仲要戇鳩鳩咁等 睇吓佢等到幾時

我聽到仲有手足係入面wo

裏面仲有成200個手足等我地救呀

走曬啦 我同緊佢地食糖水啦 等飽佢啦

我諗我get到樓豬意思
有好多人真係好撚蠢
老豆team 屠龍都走咗 淨返啲和理非都唔係fa煮飯隊

普通人都係手足

不投降，不自首，消滅證據

好彩暴徒走曬
得返學生市民係入面唔駛驚

好撚多流料

無分普唔普通人 全部都係手足

入面剩幾多真勇武就唔知 淨係知有幾team手足整緊新野俾狗仔屋企人品嚐下

成班豬

咁我唔知啦 班曱甴仲企緊可能入邊仲有人啩
據我所知就走曬嘅 睇下班曱甴仲罰企多幾耐咪知仲有無人

開live等佢開門

連登啲人好蠢

入面得番普通人 被困入面

好多中彈又餓

重唔放行 無人性

全部人都係手足呀

入面係平民咋，無殺傷力

希望班無辜平民唔好比狗屈
不過手足全體成功離開係好事

最撚多就係班傻係狗 依家佢地唔知自己係到哂時間 拉一班無可能告得入既人 全部勇武都走撚哂啦

入面得普通人 已fc

佢哋一定告唔入 只係「俾示威者做人質」

不如話佢地知條路啦

有冇人知熊仔頭E+點? 雖然戴GEAR聲,但佢最後錄音已經口齒不清

有冇罪唔到我哋黎定斷

絕不屌同路人，感謝每一個願意出來的人

核心走曬lu 啲狗仔放工未

唔係手足啊 佢地係普通市民 都唔知警察包圍無辜普通市民做乜

咪撚分化和理非

其實班勇武一早有路走哂啦

全部都係乖學生，好勤力溫書

其實乜鳩叫普通人？
up 乜

入面剩低班fa同啦啦隊bb

走哂就好

唉

計下勇武比例就知
其實打得既都走甩哂啦

係無辜人士

弓起弓起，手足可以收隊！辛苦晒！

依家入邊全部都係被困既市民！
警察可以散未阿！

入面都係想讀書嘅人
邊會告得入呀你話係咪！！！

咁d所謂“普通人”點樣
即使係報喜，但你講嘢都係好仆街

普通人被困咁多日好慘...唉...COLLATERAL DAMAGE

你?真係唔識架喎條友

仲係入面嘅多數係後勤, 煮飯洗衫之類
只要你地上234樓坐, 係狗入poly時身上冇任何豬嘴手套, 正常裝, 話連續幾日被暴徙塞哂出口唔敢走, 銼得你入嘅機會係0 !

感恩 以後be water 珍惜每一名 今日出面都好傷

屌你老母死黑警非法禁錮， 人道危機呀

勇武最撚緊要，你話我冷血都係咁話，100個和理非都比唔上5個勇武，安心晒

普通人好易俾暴徒威脅
好彩走哂 見唔到樣既就係核心

全面慶祝埋大手足已全面秘道撤離 成班傻狗仲係到等

理大校長仲喺度食花生

明顯一直以來全部都係無辜同學仔

本身成煲滾晒等起筷
Sorry 點知打邊爐個煲
原來穿架

鄧sir威晒啦

勇武真係走哂咩？

等班狗繼續on99喺度等

真 朋友話我知入面全部都讀書人

我屌你老母勇武走晒？
我五個兄弟死架？
屌你老母poly一日有人我一日都訓唔撚到阿
過黎幫手啦仆街

已fc 真

啱

今日拉既人都賺左幾倍

邊撚個fc？

入邊得返堆真學生 勇武嗰啲一早走曬

我朋友係勇武 仲係入面啊DLLM

建議聽大家講，拍多d悲情片推上國際
和理非晚晚逼爆百周年，唔好行彌敦道
黑警唔可能再守多一，兩晚既

要班學生係拉巴度摺左成個星期又睇唔到email（集中溫書嘛），無理由咁都拉掛

明白了 心痛

唔係當手足係condom，而係當呢班有經驗勇武可以係出面lead住啲新晉勇武，咁樣攻poly就容易啲
而我相信呢班有經驗勇武經歷過圍城之後更加唔會放棄poly嘅手足，至少會更深思細慮

佢翻去溫書扮嘢你又信

全部走！！

又唔使收工，最後亂拉，拉班真係讀書嘅學生

你真係
收錯風
一早走曬

一早講咗入面得返和理非 其他爬撚走晒

蠢撚過豬

你仆街死啦

邊有咁多手足阿

以最低的成本換取最大回報

岩岩都收到呢個消息 poly真係好撚多秘道
佢封得一個仲有幾個

但出左黎既手足
如果入邊個班決定逃走 記得唔好明顯公開逃走路線

我只係知岩岩有位走到，入面有班人唔肯走，驚又好/ 鬼帶風向又好，入面有班係明知有條路有機會走到既情況下都唔走，要等出面手足入黎

但出面手足傷亡好重！

推

睇頭20個留言都冇人明樓主意思

係呀 但油麻地d手足收晒皮呀
恭你老母

即係仲有200勇武走唔到？

都話走曬又唔信

乜嘢叫犯事，工聯會放菠蘿都冇犯事喎

連登咁樣吹風即係代表勇武仲係入面
不過想扮平民

TG GP fact check 走哂
放心了

入面全部係人質

發現連登都幾多ON9仔
咁都睇唔出樓豬講咩

其實夠勇果班一早就走左
留低大部份都係FA 記者 後援 守護孩子果班人

今日外面既手足比人拉得多過裡面⋯⋯

我認為不如算吧，留有實力，行落去⋯⋯

咁樣一日百鳩幾個，就為救呢班手足。十日就一千人

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

人地努力上進喺大學入面讀書咋wo 咁都暴動?
班狗真係無讀書嫁

拉

屌你老母呀
全部示威者都係手足
不分和勇
死臭雞死全家

可靠情報 500名極端核心示威者已全數由地下水道離開

係囉 而家啲真武勇走曬 啲狗仲圍poly 真係onl99

岩呀 入邊既無辜人士咁做先唔會比狗屈打成招

得返人質起入面

唔通告人質咁on9咩

全靠出面精銳勇武制衡班狗，大量勇武手足輕鬆逃脫，出左黎仲可以係班狗後面恥笑佢地
不過入面有班和理非同真學生無跟到出黎，希望班狗唔會為左面子又濫捕屈鳩佢地

普通人入去都係48個鐘
唔洗太擔心
反正無證據告入

勇武手足走到就得
可以東山再起

佢地有好legitimate 嘅原因留poly
冇事嘅其實

一個都不能少

我冇嘢講

手足走晒啦

去曬坐監

要突破一定會裏應外合先可以

唔係勇武都俾班狗鋤撚到係啦無分別
勇武顧大局比一般人大膽可能真係棄車保帥走先，緊要關頭邊顧到咁多人

呢班polymk真係害人不淺17號晏晝仲係可以自出自入嗰陣唔部署移動，龜poly自己說服自己係保衛校園，閪冧咗就要外面拉幾千去換入面幾百人，到今日有得走又唔撚快腳走，守陣地好撚浪漫？

少少建議，班狗可能係cctv 洗record之前臨尾要攞彩都會入黎拘捕，入到黎一定會想盡辦法侮辱大家，記著唔好做任何野阻止佢地入黎包括魔法，一定要去有記者影到既地方，你地係poly學生只係入黎溫書之後俾班狗封住好驚走唔到平民黎，如果唔係poly學生真係諗一諗有咩辦法證明你係到。
仲有保持警覺，可能一直有狗混入左黎搜證

阿sir想引人入去呀

最後一次了，一定要推！！！！

分化post, 拉

收聲啦

iq 00000000000000

都唔知班警察圍著班普通人做咩 都on9

全部系手足！

無人想知呀

我都想睇下喺大學温書係咪犯法

警誡之後記得乜9都唔好講
去到狗屋千祈唔好簽任何認罪文件

屌你啦！邊撚個Fact checked ah.
你知到哂有咩人係入面咩

和勇呀

全部手足

勇武走哂得返和理 你當佢地係咩?

傻閪 香港人唔駛扮平民
你五毛就係畜牲扮人

支持樓主 poly手足全面退場了你班臭狗

無做野被人禁固左姐
噚晚黑落叫poly裡面路過人士散
點知一行出學校門口就俾人拉告暴動
嚇親班人即刻縮晒入學校 變相非法禁錮

入面得番班睇書嘅BB同班煮飯婆咋

你咪咁傻啦 我都FC左啦 唔洗再FC啦

有d係支那學生嚟

你隻畜牲又出來扮人做咩

勇武又捉唔到，和理非告唔告到?

阿sir夜啦快d收工,我依家沖埋個涼就走,你老婆交返俾你

普通人就唔係手足個個都前線 班狗仲有得玩？

熊仔頭最尾叫人一定要黎理大救人... 唔通佢入左去？

知既人就會知, 佢冇離開過我地

暴徒離開，人質得救

最後一批重要手足已從hard core 走

Popo又想插贓？

手足們可以撤退 任務完成

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

琴日兩個同時放工經過被困，身上仲有職員證，系普通人😢仲喺入面

仲有好多BB係入面!!!!!

Poly入面有條地道出去，班狗外面圍乜

依家喺poly入面嗰班全部都係圖書館溫緊書嘅 大學生， 大學入面有大學生係幾正常既， 相信所有破壞秩序嘅暴徒已經全部逃走曬啦

唉屌叫做唯一一個好消息

走哂啦
得返告唔入既普通市民

勇武走曬得啦
其他話之你
冇鬼用

班狗真係on9

明呀

勇又好和又好，都係手足

push

Push

真係走晒啦 裹面係d學生同外籍學生嚟 黑警on99

收皮啦屌你老母，仲有手足係入面走唔到

咩叫普通人？勇武先係手足？

你個肥閪咁快又出嚟亂吠

手足好勁 全面撤離到
辛苦了咁耐以黎
返屋企要好好抖下

好彩勇武走曬

自欺欺人

全部都係手足，唔割
不過勇武走晒真係值得慶祝下

一早走晒啦 根撚本而家入面果d係本身係入面突然俾on9黑警圍困先走唔到 暴動？告條撚咩mon po鳩頭

勇武走曬啦！剩番入面係市民

係入面既就係手足！
勇武又好 和理非又好！

現正宣佈
香港狗賊立即停止禁錮理大入面嘅良好學生

翻到屋企報平安先啦

用下個閪腦然後shut the fuck up

你唔係以為和理非吿唔入暴動下話?
救得一個得一個啊

[正視聽] 一睹班popo呢幾日既策略 大家都中曬計

屌你普通人唔係手足呀

真

咩叫普通人 手足就手足
勇務係手足 和理非都係
你有冇勇氣係入面呀普通人

呼籲：垃圾共狗立即停對理大良好學生嘅攻擊行為否則18區即將開花，小心你所住嘅狗屋突然自焚

點解你可以咁撚蠢

曲都唔識

話佢蠢又唔係幾好嘅 美化少少叫 思路簡單

得返nds

Mon po狗

連登真係好多蠢人，btw 認同

收到風 一手料 連最後200都走埋

全部都係手足呀

fact check咗 勇武走晒
你理傻狗慢慢等啦

唔係，仲有小量勇武係裡面

終於走曬 ❤️

Oh!! 證實已經走清光!!

真班狗真係on99
以為啲人走唔到，其實一早走左好多人啦
依加啲狗都唔知仲圍poly做乜鳩

走哂啦 坐左幾耐 ？

圍住等poly開返報名讀書。可惜冇5星星 圍住j下就啱啦

中學生可能真係冇咩社會經驗同唔知咩係老鼠曾

同我收到嘅消息一樣
全部人已經走晒
今日嘅努力無白費

勇武好早走晒啦，得被困市民咋嘛

走哂架喇 留係入面既係普通市民受示威所影響先留係poly唔敢走咋嘛

屌你老母啦 有人仲係入面啊 死狗

唔洗公開講出黎既

走曬啦

入面得返普通人

邊個講 ？我仲有friend喺裏面

太好了 起碼安心

睇下上面留言先啦 FC咗啦
聽日開花啦

終於安心小小

腦筋轉灣喇

真?

尊重下support team,無佢地你地係入面食樹皮

好yeah 毅進仔終於”入到” poly了

Push.

雙普選係有寫到 只不過當年你地唔接收有篩選嘅雙普選 但老實講佢又係跟足基本法比你 只不過唔係你想要嘅模式

走晒啦，又放流料

入面得番d普通人

都係普通人
果時有poly學生照入左學校睇下情況姐
手足走晒架啦

收皮啦好冇

都係普通人

果時有poly學生入左學校睇下情況姐，好似中大啲前校長咁
仲有留左係果度既教職員
真手足走晒架啦

你講乜撚嘢呀屌你老味，普通人唔係人？

普通人唔係人？陣間又出去投降？對唔對得住千幾個手足呀？下次咪撚再搞咩大學陣地戰，真心鳩

yeah we win

屌你我理工大學生喺理工大學繼續u life 吹？
我其他大學上莊 過嚟同Poly嘅莊友傾野
跟住比黑警圍困出唔到去喎！

搵到缺口走？

有乜嘢咁喜吖

我明
但現實話你知班狗係咪都告暴動

你地好心醒少少啦......

入面全部普通人黎嫁咋 你班狗乜柒都告唔入阿！

又唔好咁講 果到得3成左右係poly人
同埋冇大台就係有啲缺點架啦

入面被困呀

[/member]入面應該仲有手足[member]

我訓唔到

好難，建議大家先去黎明行動，咁會有助降低poly個壓力，而家最重要係要有外國記者以免被屠城；如果要救哂，即係要打通條路，再守30分鐘，重要斷後，大家體力同精神上已經好大透支，唔急於一時三刻；今日救咗上百人，大家要讚吓自己，因為已經超越常理。

當手足condom，你食屎啦仆街

依家仲講証據 你醒下啦
插贓嫁禍 完
慢慢意味

引戰？

你講嘅指責係唔成立，所有人出嚟抗爭都要對自己負責，唔可以講到係和理非救咗勇武咁，反之又將勇武企係第一線擋黑警進攻當咗冇一回事？和理非都可以身手好，勇武都可以身手差，冇話一定要投降，只係你講吓有咩嘢辦法救埋果幾百人重好。

想問下有冇人知道而家入面點樣?

入面全部都係普遍人啊屌

裡面得翻普通市民之嘛

我大概GET到個意思

咁作為香港人
我都希望普通市民平安出返黎
等佢地可以返工返學
你知啦，好重要架

不割席非分化，希望大家可以睇睇同改善：

有勇武朋友成功走甩，返到黎一路咳一路屌撚晒鬼。話班真係讀Poly既Poly仔，好多都唔撚識路。
大佬，唔好叫人入到黎幫拖，自己就闊佬懶理咩野都唔識做，至少真係要識路比班外來入黎幫手既人點走啊，有事都要識路走架！真係會死人架！拜託🙏🏼

應該問，班popo有無散開嘅跡象?

空城

poly d人走曬啦 得d傻狗o係度守緊

FC?

收皮啦仆街，入面重有

走哂時報人頭。等所有人都知

太好 精悅勇武全部無事

傻仔鄧Sir，所有勁team都已經走晒，淨返都係後勤人員。唔好意思，幾過今次勇武只會更勇武，因為喺入面昇華晒，外面好多又升級到勇武，仲要俾全世界睇到你個衰款，去外國小心飛機一落地就俾人拉上法庭

始終忍唔住講出嚟
由鳩班狗入去死咪幾好

等晏d走左既兄弟自己報

唔需要講太多

即係普通人就視作condom？

我有啲後悔黎接放學

全手足.....全啊

我仲有frd係入面。。。

系

係咪勇武都要救返出嚟呀

on9,後援手足唔撚係condom,即使告得入嘅風險比較低都好

所有人都係手足

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

大約仲有幾多人被困理大

點都好
mon post狗生仔冇屎忽

話明勇武 游繩術逃生呢啲咁高難度梗係第一批行先

而家日日溫書
做個好學生
拍片話被popo 非法禁錮

我有幾個朋友係入面！我無當過勇武嘅付出唔係一會事，只係依個時間唔應該禁興高采烈講”全手足”撒離曬呢？！我無辦法呀圍魏嘅都傷忘慘重......

屌你，後勤手足係condom?

係咪架

唔好哄我開心

唔好咁老定住，普通手足都要救

好心你咪撚開呢啲post 啦 屌你老母

走甩既就拍哂手掌
大撚把人要受靶呀仆街

啱啊

唔覺開心

全部已撤離 無人喺入面 黑警罰企啦！

黎明行動，被捕率最低

地下勇武，攻其不備

有良好市民路過被困poly

太好了

一早講咗勇武走晒啦
係班狗發癲要攻

手足千祈唔好去自首啊
張達明喺裏面係咁叫人哋去自首

未走晒
我有朋友仲係入面